第一次報sing con,有咩需要注意

詳情如題，好緊張

你唱緊係唔會聽再自己唱成點 最好戴個耳塞去 唔係好易唔岩key

加油

try not to be affected by your surroundings

記得自備mic

唱之前講盧海鵬試咪

唔着底褲